請提防暴支膺懲呢個標題黨 true news都俾佢搞到變fake news

你地起底條撚樣
明明只係講賓州法院就講全美法院
明明講台灣唔係中国一部分就講美國承認台灣獨立地位
提防呢條撚樣想將正確資訊變哂fake news

標題黨真係好撚煩
特別係引台灣sources嗰啲 成日都吹到勁誇張

佢都係番去開美股post算啦

明明本身件事係真
俾佢吹到大哂變fake news

另類加速主義